71先係最佳嘅遊行時機

69我哋有100萬，係因為香港人知道呢條條例過咗就仆街

616有200萬，係因為有烈士，612警察濫用暴力，同69嘅人

如果我哋冇多啲Buff，係冇可能多過200萬人

所以我提議利用G20，71，200萬嘅作用，喺71再次遊行，再加返之前嘅Buff，一定仲多人

呢個都要，但我講緊遊行

香港人心目中最大既抗爭就係和平遊行。

大陸到時就200萬人上街慶祝香港回歸22週年

冇計，大部分都係和理非

626/71 多過三十萬當你贏啦